移民同走佬算唔算藍絲

下一代學普通話

黃晒啦傻閪三毛
個個移民post都見到你

哈哈港共好想啲人留低

咁留低既算唔算藍絲

我就唔知啦
不過你呢我就肯定係

留低就只可以扮藍扮粉紅

隻曱甴今日好勤力開工

唔識答

仲留香港就好可能被自殺，你揀啦，走唔使死